
                      Es una excelente película, tenemos que ver más allá de las críticas de los "expertos" que nos quieren cegar con su baja forma de criticar algo que se hace con gran esfuerzo para los fans y el público en general  que esperan mucho tiempo para este tipo de película.
        
            